瀨戶的花嫁第二季同魔禁第三季一樣

我諗要等個孫燒比我先有

瀨戶兩女主個聲優好似引退左

桃井今季又出黎唱歌

瀬戶的花嫁唔會出第二季啦

屌佢老母臭閪

漫畫仲要比人腰斬咗

寫仁義 讀人魚

瀨戶點樣出第二季

漫畫好撚多野未講wo

睇標題以為話會出第二季就按左入來

呢套係入坑作
真係好好睇

兩套都係至愛

Now about 信奈第二季

打魔第二季

魔禁三出硬

孫燒系列

咁我寧願要月刊少女算

瀨戶花嫁令我入左坑，做左毒撚...

打工吧魔王大人BD賣得唔差都唔出第二季

問過加速未

魔禁頭兩季都唔係做得好睇

花嫁勁好笑，當年入坑就係睇e套野

動畫的確唔算話好出色

但考你一個問題
點解咁多人會想出魔禁三
甚至魔禁三呢幾個字已經勁到可以變成neta

瀨戶之花嫁真係正野
有瘋狂有笑有感動，係最有岸誠二風格作品(我覺得)

已經唔係唔出色，頂多只能得上係一般既程度

挖打屎哇羅曼tiku

相反電磁炮好撚好睇

本身劇情就係一般
每個事件個流程都係大同小異

電磁炮D學界賽好悶wor

真正好睇劇情係後面 冇計

因為魔禁三會講嘅就係魔禁輕小說全盛期嘅劇情

想睇3戰啊

今個禮拜既anime japan都唔講既
就可以唔駛諗住了

瀨戶真係笑片神作 重睇左n次

想睇老二
傳說中既level5第二把交椅